[認真]驗眼+colour con

我之前有驗過眼，都4.5年前，散光同近視都係100左右
而家冇覺得睇唔清楚，都冇戴眼鏡
但我有眼鏡，同之前戴過透明con，勁吾舒服。
個啲眼鏡舖嘅人話 我呢啲散光同近視都有嘅人個鏡片好難搞，唔記得佢講咩呢度厚個度薄，所以先冇再繼續戴con
但最近想買colour con，我應該驗眼買有度數個啲好？還是直接買0度？

如果驗眼 去邊到驗好？我唔配眼鏡

Thanks

唔配眼鏡都可以眼鏡舖